有冇人同我一樣，見到掣就忍唔住好想撳？

每次喺街度見到掣，例如扶手電梯嘅緊急剎停掣，都會蠢蠢欲動（當然因為諗到後果冇撳落去，亦奉勸大家唔好咁做）
最近呢個情況好似嚴重咗，例如同女朋友一齊返屋企，女朋友開緊門嗰陣，我都會忍唔住係咁撳門鐘，佢開門同時，我係咁叮噹叮噹
咁樣算唔算係強逼症一種？

算係你手多 無其他原因

見過你e種人
係咪痴撚左線

好中意㩒門鐘

樓上話我手多，你就話我痴線